原來人大咗聽Eason嘅歌真係會喊

最佳損友

從前共你促膝把酒傾通宵都不夠
我有痛快過你有沒有
很多東西今生只可給你
保守至到永久
別人如何明白透
實實在在踏入過我宇宙
即使相處到有過裂口
命運決定了以後再沒法聚頭
但說過去卻那樣厚

沙龍

登高峯一秒 得獎一秒
再破紀錄的一秒
港灣晚燈 山頂破曉
摘下懷念 記住美妙
升職那刻 新婚那朝
成為父母的一秒
要拍照的事 可不少

Shall we talk

螢幕發光 無論什麼都看
情人在分手邊緣只敢喝湯
若沉默似金 還談什麼戀愛
寧願在發聲機器面前笑著忙

細個聽都知大個聽會更有感受，但到真係大個聽，先知道個種衝擊真係細個無法想像

東京之旅一早比一世遙遠

陀飛輪
十年前中學果陣純粹覺得好聽，十年後出到黎社會做野先明果種光陰飛逝既感覺

藍到喊

我的快樂時代

黃金時代

你給我聽好，歌詞屈機
明明首歌一般但歌詞

還會有人讓你睡不著
還能為某人燃燒
我親愛的這樣浪漫的煎熬
不是想要就能要別炫耀

我不好愛

你又美麗 又偉大 又這麼慷慨
我被厚待 亦相當意外
給你寵愛 這戀愛 結果倒下來
大概只是 我不好愛
我又憤怒 又脆弱 固執不會改
怕被冷落 卻不肯接待
給你寵愛 這戀愛 愛不出未來
大概都是 我不好愛

其實唔係伴侶對自己差 只係自己唔識得去愛